有冇屯門 元朗 睇波酒吧推介

我屋企

元朗幾乎全部都有陀地睇場，好麻煩
利申 私竇睇開 朋友識班睇場

屯門呢？

牛屎地方咪撚去啦

lm 我都想g

想去睇歐霸

阿塞拜彊